大家呢個一月係贏定輸？

個市基本上得1月2係跌，之後一路升
見大家成日比人夾到叫救命（聲稱）

贏
輸

多人贏錢wo

淨計今年呢一個月贏，但計埋上年仲有排追